唐記give you a wing

屌你老母食完塊肉掉左
永不錄用
沙田好運果間

未熟定點 睇唔到

唔明+1

試過買佢啲粉果。應該係兩隻一盒。
屌，返到屋企發覺得一隻。

佢隻匙羹

唔食富東閣？

應該有隻烏蠅翼

唐記深藍

前幾年連登有唐記爆料post
爆衛生問題
條友收左唐記律師信

屌，究竟咩事

匙羹有昆蟲翼

買飯送翼呀盲撚